灣仔地鐵站A3外約50防暴，可能set封鎖線

灣仔地鐵站A3外約50防暴，可能set封鎖線唔俾cwb嘅人走

Push